女朋友睇你電話

唔巴打們會唔會刻意唔比女朋睇你電話 ？
自問冇打算check/要求check佢電話
只係會喺佢用電話時會sau下望下
但佢都好刻意避
知我望就即刻收埋
佢話想要私隱 唔鍾意比人睇
所以我後來連望下都廢事

真係因爲私隱
定有野瞞住我

女朋友部機有我指紋，
但我部機無佢同佢唔知密碼，
佢問我都唔俾

瞞咪瞞囉

佢咁都肯

我同女朋友 想點睇都得
唔睇又得 得左
亦都未聽過佢話要睇
有時佢話 要睇 我答佢 隨便睇
跟住佢又冇拎黎睇

立即含撚仆街死

我主動話pw同叫佢整指紋 但唔比佢掂部機

如果望兩眼嘅話就無咩野嘅，
但check電話咁款完全接受唔到
不嬲人地一拎住我電話我就好唔自在